[開定先] 銀河守護隊2 劇情討論區

人係台灣，今晚就有得睇

諗緊睇imax 3d 定普通3d

IMAX 3d

一日未睇
都唔可以入影視台

有無人預購左換 baby groot???

實物如何？弓

呀屌sen尾忙到唔記得左

我上個post有人post左

台灣淨係送poster so9sad

番黎loop多次

事先警告樓主，今晚劇透死全家

睇曬review

上個post係邊度

留名 聽晚係ifc睇

劇情討論區wo呢個

我出番去，聽朝入

唔明點解咁耐都唔出adam warlock

聽晚睇

出左啦今集
最後警告左佢地 小心thanos 佢好難對付

認真

買左今晚9點8睇imax 3d

真係
咁nova呢

聽朝睇

邊間睇

明晚1910 isquare

一日未完場都唔好走

Mk百老匯

mk朗豪坊

五個easter egg

點解北美永遠遅香港成個星期

一陣睇

X2 11:25

因為亞洲人興老翻 好似係

正

好好睇

睇左早場0910
故事幾平淡 一直打side mission
到左中段先有主線
唯一驚喜可能係史泰龍

睇左 好好睇

笑位同上集差唔多 歌又好聽

就配樂而然 聽得出marvel想有自己既標誌配樂 但可惜 呢套野冇咩深刻既位去擺d配樂 比較合適係最尾 但反而擺左father and son 可惜

睇完 同第一集差唔多

但勇度死左

有個位唔明 點解老豆死左starlord會冇左力量

聽講有楊紫瓊 係咪堅

娛樂性比上集更豐富，笑料足夠，亦有感動位。
除左已知既史泰龍，亦有一位香港演員客串。
片尾唔使講照舊要睇埋先走，絕對有驚喜。
另外終於明白點解logo咁八十年代，因為真係好復古，有d位直頭打arcade咁款。
如果有睇過火影忍者，睇到有幕你會知咩事。另外對Marvel漫畫有些少認識，Stan Lee客串既場面同其中一段片尾彩蛋絕對係驚喜所在。

Marvel又出品一套佳作

因為力量來源就係個星球本身，而人形既ego只係星球既分身

本身以為彩蛋會link到少少去其他戲，有啲失望

起HK Movies見過尼個comment

係呀

咁佢依家同地球人有咩分別

好撚好睇 歌又正，又有感人位 有無人知片尾彩蛋入面有部叫阿當既機係咩黎

呢樣真，我都以為唔講復三都會講雷神三，而且睇到中尾段地球受影響果幕以為會有是但一個之前既人物現身

adam warlock

adam warloock

史太龍最後搵幾個組隊 其中一個係dr strange啲魔法師

第三集真係有adam warlock

勇度真男人

依家仲有冇公仔送？

imax3d 就係爽
睇到勇度支箭飛出黎咁滯

睇到星爵識出螺旋丸同仙人模式笑撚左

我留意唔到

勇度

原來真係
初初睇我以為我眼花

覺得1好睇d
今集幾乎得rocket有角色描寫
最尾大戰其他人變雜卒咁
但好多驚喜位，笑位都正
感動位唔使講啦，yondu
peter一集死哂兩個老豆

仲有jimmy Kimmel個助手

好多人唔知有5個彩蛋個個睇左一兩個就走曬:

老豆係奸呢d真係驚喜

好正，感人位真係少少眼濕濕
成team人d互動好睇過隊復仇者

仆街ego
害撚死peter老母

Gotg2>=gotg>avg 今晚二刷

冇留意

Peter真咪冇左神力啦有神唔做做人

哦，係咪變兩個大姆指出黎果個

出得0.5秒都冇
要睇過jimmy kimmel條片先會知
連佢地都要慢鏡pause先見到guillermo半個頭
睇唔到係正常

堅

臨死個刻真係眼濕濕

Yes 我就係講緊呢個

Howard the duck 出得一個鏡頭

Btw 之前reddit stan lee個fan theory今集好似被證實左

最後

the watchers

我想知出credit果段咪有個位係個男人係咁唱 i am groot既， 個位係邊個

但我覺得似俾他們請去講故仔咁 同埋應該係第一次stan lee會提返上次電影做個既野

有d唔明 其實個ego係咁多個星球復製自己做乜?最尾又隊冧哂d人

好唔想yondu死

最後冇人理佢

彩蛋
1. Drax比飛箭插
2. 史泰龍組隊
3.反叛期版 groot
4.adam warlock
5.STAN LEE the watchers

史太龍個隊係第一代銀河守護隊

岩岩Google完先知，咁樣link埋一齊好正

佢根本係one above all

女祭司最後披頭散髮個幕好正

佢想全部星球都係EGO 咁樣會唔會易明D

佢化成人身去唔同星球搵其他生命，但搵到之後發現個d生命好低質 所以佢想將個d星球變晒自己 好似係咁?

rocket同yondu space jump其中一幕係咪Kurse打緊thor? (Thor第2集)

太快

睇喲雑誌話有wonder man 出場，我見唔到，各位見到嗎？

thanks 同埋有幕個ego the living planet 入面有好多頭骨即係代表d犧牲左既低等生命？

果啲係ego同其他星球生物既後代，但全部都遺傳唔到佢既力量所以比佢殺晒

前段果陣 火箭見到有個人喺艘EGO船個頂 邊個嚟？

戲入面有講，全部係Ego 啲種，佢叫勇度帶佢地去Ego planet，發現佢地遺傳唔到Ego 嘅能力，於是殺唒

EGO

咪ego囉

Peter遺傳都 但係點解Ego死咗會冇咗能力

因為堆能力係出自ego囉

但係遺傳喎 定係我理解錯遺傳定義 有錯別屌

係遺傳 我覺得係個劇本設定問題 冇得駁

片尾個謝幕係咪有thor3個grandmaster

我都見到 Jeff Goblum

太快睇唔清楚

要較慢先會睇得清楚

個背景好似，但真係太快，望得個畫面上面，又望唔切畫面下面

能力係黎自個星球,星球爆左就無能力

劇情算一般,老豆個計劃都無咩說服地,煽情位太明顯(雖然係咁都係有少少感動)
整體係幾好睇,角色互動好正

應該唔會 stan lee都講到自己做過聯邦快遞(內戰)
空間跳躍 應該唔會推返前個時間 只係用蟲洞之類加快移動距離 thor2係第一集前

炒車嗰幕
入面個司機係咪dd個護士？

同埋ego做乜變咗celestial

首要觀察既人果然係佢

唔好意思問一問有幾多個片尾???一陣就睇

睇到出marvel studio個logo

鍾意第一集個劇情多d

即係最後?

今集睇IMAX 好啲

好撚好睇啊屌你
3年無白等

劇情有d散，有太多野要交代，不過都好正 我覺得好過第一集

teenage groot究竟幾多歲
當baby得幾歲，反叛期起碼十幾歲啦
但peter個樣冇老過咁

Groot成長速度快好多，可能係infinity war既時候，即係呢一集既4年後

地球個part 架車上面 左手邊個個女人係咪claire( night nurse)嚟

我都見到 應該真係

講到係celestial
高等視角你識條春咩
唔係老豆自爆佢有機比人洗腦

但呢集同上集都係隔幾年
都冇大得咁快，仲係bb

第2集時間線係第1集幾個月後咋喎

優越感呀嘛

lm

終於知運道Stan Lee既真正身份

Fuck his dad.

劇本對家庭呢個觀念寫得好好
但我覺得手法可以再smooth啲
nebula對gamora yondu對rocket
都係太直接用對白講出嚟
如果係show but not tell個層次會再高啲啲

最尾yondu葬禮同gamora姊妹攬都睇到眼濕濕

戲既內容個 part 係啫，但 after credit scene 佢打機個 part 應該係近翻而家2017，即係大約2年幾3年後

阿老豆 點解要插個仔 先做到d海嘯出黎
同埋咩原理 ？ 佢留過種既地方？ 全宇宙？

有無 wiki 介紹??

yondu話自己係mary poppins嗰下笑撚死

種過花既地方
因為佢唔肯就插佢掛

即係要合作？
一人搞唔掂 兩人剛剛好就咁解法 ？

係呀，老豆自己講

Starlord老母聽d歌好有taste

臨尾金粉女成隊兵去打star lord 時首歌係咩歌
今集d歌全部都幾高質

講起個金粉就諗起個祭司性暗示

好睇 是咪俾人鬧第一集最後太多戰機爆炸死太多人所以變哂做街機遙控

本片沒有任何浣熊或樹本受到傷害

個導演話過Gotg 2係gotg 唔知3定4個月之後，所以gotg 2同thor 2個時間重疊都有可能 btw,等巴打二刷幫眼睇下

Thor 2 係gotg 1 之前喎

Adam lock

未睇
1好啲定係2
歌有冇上次咁好

首映禮

Gotg既時間線真係唔清楚，因為gotg 2014年上，gotg 2今年上，相隔左3年，但戲入面只係相差左幾個月

Stan lee講既野其實唔洗認真討論
佢成日都鳩up
如果計佢marvel世界有好多同佢一樣樣既人

Gotg 1 同2 都係2014年，今集一開頭由1980跳到34年後嘛，Thor 2 好似係2013年...

幾好睇
啲歌
Baby groot

食鬼

問膠紙個到笑死

好正

笑死

跳700次，個樣變晒型
groot仲要嘔

屌睇完imax好撚正
Marvel戲竟然有咁多奸角戲份同咁落力處理一個角色嘅死亡
James Gunn好波呀

岩岩睇完，唔錯，d人都睇得好開心，拍哂手

佢唔係衰on9爆響口應該真係可以洗到腦

有無人覺得唔好睇

今晚睇完，留名追post

不過唔知係咪cut左
我記得之前睇預告
獵布拉講錯個名仲比人笑
睇戲無左呢幕

女祭司俾委員會話浪費資源，
有無巴打知個委員會係乜料

係cut左 我覺得無左好啲
唔係好貼合Nebula個角色

Taserface

我不想不想長大

五個彩蛋，都係垃圾級別。

今集有冇出上集片尾隻唐老鴨？

有

啱啱睇完樓上巴打講史泰龍個隊係第一代銀河守護隊
呢個ok既

Grandmaster係邊度出現? 我睇唔到既

youdu死好傷心
不過個人覺得今集d歌無第一集咁好聽

有，好悶，愛回家咁

諗住有thor3/thanos
不過adam warlock都ok既

thor 3 淨係得個grand master個頭像中一中

好似credit 度出現

有一段credit佢地係D圓圈度跳舞....其中一個係grand master黎

End credits 個陣
Gotg成員跳舞 佢係右手面出現左

D少林寺十八銅人淨係用黎搞笑同做伏筆....其實佢地有咩料到.....

覺得彩蛋唔好睇係因為唔知佢做咩姐
Adam warlock watchers 同初代gotg都毛管棟
特別係stan lee

佢地打機啲槍聲
係咪又係80年代啲game既聲？

會唔會係Adam Warlock將會出現係Thor3?

我都唔覺得好睇 最多話一般 好正真係去唔到

見勁sell baby groot 都覺得奶奶地野

一開始話美國試播 有幾個地區都話好好睇
唔知係咪最後final cut改到唔好睇
有啲對白trailer有但cut咗

btw唔係話有wonder man咩 到底係邊出現

咪街機D聲囉.....

我對marvel漫畫認識唔深....上網睇睇Adam warlock d野...佢唔係應該要幫手打thanos咩 GOTG3先出佢既話咪太遲.....

屌十八銅人笑左
睇到佢地打街機心諗做乜鳩
個大祭司又係痴線，比人偷幾粒電浪費兩隊飛船仲要整個19生育囊
夾硬為gotg3安排個敵人都唔洗咁掛

應該同一個版本
出trailer個陣套戲都未剪完
有shot無係最終成品出現係好常有嘅事嚟

其實我仲想問....之後第3次係度打街機之後俾yondu 用laser ko曬果度....
係咪個女祭司自己落場????

所以未話Thor3出

Mcu獨立宇宙
漫畫角色參考下就算

係呀我係同意你呀....

佢咪話gotg侮辱左少林寺

得罪方丈仲想走

我諗緊係咪個隻揸戰機打外星人個隻game既聲
又唔太肯定

係

屌一個二個金粉餅好撚難認

我認唔到

之前話100分
好奇之前啲cut係點

女祭司幾正。
仲好高

其實我依家都會俾95分

有冇人覺得今集劇情應該拍電視劇唔係電影
睇佢地發現秘密又唔同觀眾講個陣以為睇緊美劇

你唔覺完美，唔代表人地唔覺得完美 ga ma

估唔到yondu真死 幾大突破
幾驚佢最尾彈起身笑

愛回家

Marvel嚟講算係咁
本身好鐘意佢,睇到眼濕濕

佢殺叛軍個到型到呢

呢套無論視覺效果同拍攝都好過上集好多其實係好過曬成個MCU
個故事都好過上集，
係前段悶左少少，但BuildUp套戲就係咁
有笑有淚，但作為第一套睇到我喊既MCU片，對我黎講好完美
BTW Best opening Even

屌曬Rocket果段好正

Mantis係咪會做常駐隊員
硬係覺得佢今集落哂墨水講nebula同yondu
反而mantis呢個新人就著墨太少

狐狸，熊貓，汪汪，老鼠
唔知仲有冇記漏

Imax全螢幕更加係 開頭一shot過幾正

我會俾85-90分
哩套都係我第一次睇到想喊嘅mcu
個感覺同第一套好唔同 第一集好強新鮮感同鐘意上次啲歌多啲
不過今次the chain同my sweet lord都唔錯
今集講family

Groot嘔個到好撚得意

同埋上次係睇imax 今次只係睇3d 所以覺得視覺上無咁正
二刷睇imax先

Ending第一首歌揀左同PIXEL ending一樣既surrender
加埋佢中段變pacman

好有睇緊pixel既感覺

睇完返到屋企,即刻搵隻SOUNDTRACK 黎聽
聽日落街買

因為Nebula冇真正加入，Yondu今集就死，而Mantis下集仲有機會講
Btw佢同Drax一齊笑鳩Peter個度好撚好笑

今日睇完
處理手法比想像中好
佢哋隊員間係做到family 感覺
baby groot、drax、rocket 好搶鏡
yondu 同nebula 洗白方法都唔錯
methas 都幾好、起碼有喜劇感！
overall：8.5/10

彩蛋真係幾豐富兼好好笑

拎部zune出嚟 話有300首歌好似發現新大陸咁

留名

Mantis用途剩係用黎搞笑
不過最尾drax讚佢內在美係咪想鋪感情線???

呢個唔知，我淨係知佢學識講大話

究竟Adam warlock 會係第三隻先出定係 infinity war 就有份打 thanos，好期待

Mantis又唔可以話剩係搞笑既，佢揭示左成員既隱藏情緒
最深刻係Drax同佢講佢個女啲野個陣佢摸住冇表情既Drax，但係自己喊曬口，表現出Drax冇左屋企人，但就一直承受住呢種悲痛戰鬥，係反襯返Drax既另一面
一開始Gamora唔準Mantis感受自己既情緒，同埋佢對Gamora用能力"You are scared"個陣，Gamora好嬲咁問佢做左咩黎，證明Gamora好唔中意展露/直視自己脆弱既情感，亦都唔想比人知道自己心底既感情
感情線就未必，不過佢地應該做到好朋友

估唔到導演細佬都幾多戲份,最後仲攞埋yondo支箭, 本來已經係浣熊Motion capture個演員

想知佢而家係咪加入左

yondu
上一集最鍾意佢同nebula

下一集可以出十張soundtrack

繼續好婉轉咁話佢樣衰

我反而想知原來yondo舊野係人就咁放係頭都用到???......
我明明見yondo俾佢射爆舊果個之後下面係有D電線連住.....

一齊指住男主角笑，真係好撚正，笑到仆街

下次搵到iPod 佢會唔會成晚瞓唔著，不過機會唔大...要果樣嘢無乜人識先會用

Yondu個演員會拍Infinity War?
佢之前post過張戴住beanie既自拍照上ig

醬爆呢條友一爆完害死曬d朋友，害到大佬比人捉，跟手放大佬出嚟害死埋全船人，連大佬都剋死埋，佢真係地獄剋仔王嚟

見到班金粉餅都諗起呢幕，點知轉頭就偷電池比人追

條電擊面臨死打比金粉餅仲好笑

my nipple!!!!!果度都好好笑....一開始講既野去到最後先爆笑出黎

我果場得幾個人識笑

YONDU

冇惗過睇marvel都會流眼淚
見到Groot比班仆街洽已經好心痛

今集唔得喎對比上集

我覺得似父女親多啲

導演話第三集先會出佢
Infinity war係無佢份

唔係掛，mary poppins都唔識

班仆街係咁踢佢，又淋酒
groot謝哂個樣真係好慘

楊紫瓊係幾時出
同埋想問下ego點樣令到starlord老母生cancer?

最尾個頭好似幾日冇洗個條女囉 同屎太濃話組番隊

最尾同史泰龍佢地果度
我諗又係用佢d力量制造出黎？

楊紫瓊參加喪禮其中一個
Ego假假地都係神
要令一個普通人類生cancer應該唔難呱

幾日無洗頭
Btw第一個shot我都懷疑緊係咪佢
到同屎太濃組隊嗰度先肯定

Baby groot

大家認為原祖版銀河守護隊
有無機會出現喺Infinity war？

Yondu都死左 可能會客串下咁
史泰龍真係好型

整體上今集比上集差少少
尤其啲歌 除咗father and son真係冇隻入到腦

除左yondu死同baby groot外 今集係無第一咁好睇
主要佢太多野想交代又推太多新角
CG又無drs咁靚 只係靠gag位做賣點
仲有打老豆果度明明咁大件事地球好似無理過咁
有個彩蛋講下avengers都好

CALL埋班EXPANDABLE黎呀

屌！ 原本想星期六睇買錯左星期日飛

BEA IMAX @ UA iSQUARE - IMAX
Sun, 30 Apr 2017 ，2pm
L 行 2位

有無巴打同我換星期六 imax飛／接貨？
mrmrchu@gmail.com

第一眼我以為係hela 之後近少少就懷疑係楊

都啱嘅 一個孤兒 一個成家死哂 互補心靈上嘅空虛
不過mantis都幾慘 由幼蟲都比個痴線佬執左返去個無人星球
仲要睇住佢係咁殺自己親生骨肉仲要留係佢身邊 一定驚到仆街

我都覺得好似

好好笑， 幾好睇， 係故事平淡左d

從來不覺Yondu的珍貴
直到一日再一日流逝

James Gunn 係Zune fans

有300首歌， 有排聽

中間同老豆玩波個度
即刻諗起螺旋丸

yondu 買ga

Yondu 喪禮真係好靚

好滾動

BB Groot俾人欺凌好慘

Yeah!!!

墮媽mu有無佢咁勁？

各位推薦睇咩版本好?
imax? 定普通 全景聲都好夠?

3d必須，imax版>all

Thanos?

最尾企史太龍隔離嗰個又係魔法師？

個中文譯名怪怪地

魁隆

老豆

用番薩諾斯

暫時mcu應該dormammu最勁啦 如果Dr strange唔係聰明同有time stone都無辦法對付到佢
Ego衰自大 加上弱點太明顯

唔知有無睇錯 有樣好奇係Ego話自己係唯一嘅celestials 而starlord就係第二個
咁其他celestials去咗邊 已經俾人滅族?

Yes Celestials係漫畫算係創造神
但我好奇其他人宜家去囇邊 因為gotg 1都有出過一隻

幾樣野想講

1. Yondu 個位太突然,明明第一次當starlord 狗咁撚, 完全無hints覺得係當佢係仔咁

2. Nebula 又係, 明明第一集死都要殺gotg, 突然又一個short fight 之後回心轉意

3. 爛gag 位好似有d 多, nebula 食蘿蔔果d 根本唔需要有

4. starlord 同rocket 嘈到好撚煩, 成隊人都無曬自己特色, 求其整fantastic four 落去做都得架咁

5. starlord 明明學左龜波氣功, 但"大戰"果陣又唔出

6. 點解唔用infinity stone 打鳩ego, 要用電池

7. (題外話)david hoffman 個女好大波但好樣衰

今集Drax幾搶戲
講醜樣嘅優勢嗰part睇到我眼濕濕

輕輕回下樓上
上隻已經講左Yondu幾偏心Starlord
所以佢做老豆其實幾有說服力

至於infinity stone...
已經唔喺GOTG手

想知GOTG點解會加入 infinity war
唔會係去“救”Nebula卦.....

2.Nebula 我覺得係無限戰爭鋪路幫手打老豆

5.個波應該係冇咩用,只係佢老豆想測試佢有冇遺傳都能力
6.有冇睇第一集
7.講還講唔好貼圖

地球出事點都關peter事掛

佢其實第一集都有心軟 放佢走咁又幫過拖
Nebula都係憎家姐同老豆多d我諗
我覺得蘿蔔幾好笑 佢有一個講左gardens of the galaxy就一般好彩cut左
就係要嘈先有我憎你但都愛你感覺（？
Quill 淨係整到個波 未算龜波氣功
無stone點打

Peter應該成廿幾年無返地球啦

2. Nebula兩姊妹都唔鍾意thanos，drax一家人直頭係thanos殺，咁gotg一定全部挺身而出啦

5. 唔好見到能量波就以為大力 人哋都變咗石頭人啦 仲要識飛 個細波有鬼用咩

6. 歸還左比新星軍團

Sor自膠quote錯

你估螺旋丸咩

見到前邊有人講螺旋丸就以為真係有螺旋丸既威力

輕鬆一推 rocket加baby groot

有無睇第1集架.....果陣都有船員話過yondu成日唔罰starlord
同埋最後擺明佢係知starlord換左粒石都笑........

送個隻bb groot好正

點解baby groot唔鍾意喺Drax面前郁？

其實今集baby groot仲係咪飛車光頭佬配音？

下集是咪全世界都學識groot語？

怕佢掛 第一集片尾已經係咁

係

唔知

咪係 邊度突然呀 ON9

其實我想知ego好勁咩???我淨講電影....
佢人形都係同starlord一樣係自己星球上面先勁??....定係佢已經可以離遠都得??
同埋成個星球除左係內部show過下成大塊面可以做D咩有幾勁....
成個星球果塊大面淨係show左一幕仲要無移動過
我本來好期待會有一兩幕係睇佢用成個星球個樣咁同佢地講野

我覺得佢冇睇第一集

3同4個Point更加不知所謂

4佢地唔嘈就無衝突,無衝突就突顯唔到佢地之間的情誼+後段yondu屌rocket個度啦

邊到有時間攞infinity stone 仲講到infinity stone好似隨意用咁...

懷疑佢根本無睇過第一集
呢啲劇情點會唔記得
連咁簡單嘅感情位都睇唔出

發覺好多人根本就無心睇
明明個故事唔係複雜

唔係無心睇,可能根本冇睇

不過估唔到Yondu 真死，之前佢仲喺infinity war片場自拍，以為佢實有份

yondu 畀Nebula headshot個幕嚇一嚇

想講今日早場後面有三個仔要坐加高位先睇到螢幕
但係有做足功課先入場
識Howard the duck
睇最後彩蛋又係識得講Adam warlock

ps係個院斜度唔夠，一定唔係佢地矮

Yondu係果種口硬心軟既老豆,話就話追殺佢,但次次又放佢走

食佢搞GAG

最後食鬼喺嗰度

如果唔係Ego自爆殺Peter老母
係share thought時不能避免地話左俾Peter知
成個劇情會smooth好多

不過我比較想知EGO比Peter睇咗啲乜嘢,淨係見到佢對眼應該係睇緊宇宙

一次過將全宇宙所有咸片係佢個腦入面播黎洗佢腦

搵邊個做Adam warlock最適合

Alexander skarsgard

第一集係有成日借d 耳放佢走咁
但做出黎既效果就只係為左要佢幫手偷粒石

第一集最後果度, 咪又係帶成隊友黎搶石
笑只係笑自己戇鳩唔check 清楚, 比gotg fake 左
關鬼老豆同仔事

馬後炮咁屈返轉頭實乜都得架啦

係囉呵
你自己都FF得出呢個意思
咁我哋講乜都係馬後炮架啦

食鬼個度唔識笑

又幾型喎

屌第一集開頭佢地知peter自己偷左粒石....d成員已經鬧佢成日鍚住peter唔罰應該一早食左佢....之前果D肯定唔關粒石事啦....
我唔知你點睇可以FF到覺得佢最後果個笑係笑自己戇鳩.....
仲有你當佢傻架....佢都知粒力咁勁唔可以亂開但當照開黎睇就知佢已經知換左
係...第1集可能真係未諗到寫到佢對peter有咁深感情....
但至少睇得出佢係有偏幫peter.....

最尾starlord冇左力量有d突兀
遺傳只係有能力一齊使用living planet嘅力量
但ego前面又話starlord係電池
如果starlord只係living planet力量其中一個載體/使用者
咁ego搵佢返黎做咩
不過唔係好影響劇情所以冇咩所謂

3 同4 邊忽on9?
3. 食蘿蔔gag, 送nebula走果時話講廢話, 問人拎膠紙果d, 真心笑唔出
就算係周星馳片都無呢d 咁無聊

唔係話唔好笑, 係太濫, 好多根本加黎好似攝時間咁o)

4. 嘈唔係問題, 係成套戲都嘈黎嘈去, 都唔知做乜鳩咁. 爭做機師果度第一次嘈都ok

之後無限loop, 嘈撚到想搵個remote control 飛走曬d 嘈交位

除左太空衣同炸彈, rocket 既用處係乜? starlord 又做唔出leader 感覺. Drax 又變左純搞笑角色.

所以我先話, 根本求其搵4條友上去打ego 都得

巴打你最撚叻啦
第一集睇完已經get 到撚yondu = 老豆呢個意思

快撚d 去報名做第3集導演啦戇鳩仔

到底Starlord同Rocket嘈on9啲定係呢個point都有交鬧on9啲

岩岩睇左 有幾個位都眼濕濕

Groot係地洞逼到喊個樣
好得意

你自己睇下自己講咗啲咩
句句都肯定晒人係咁諗
我實係想講第一集已經show到yondu有老豆feel啦
明明只係少少位透露咗youdu對peter有個感情喺到
第二集講返係乜
咁都比你參透到
你應該好識設計中文閱讀卷
你FF係乜個答案就一定啱

呢條友連粒寶石比左新星軍咁重要嘅難都唔記得
其實冇咩可以再討論

Don't feed the troll

無謂嘈

覺得yondu火化果到有果d佢最鐘意既公仔/飾物果度好感動
但明明比人困住連底褲都比人收左 但d公仔齊晒好搞笑

最後班掠奪者認同翻佢既時候喊到仆街

我都係..雖然老土D...但係史泰隆佢地過曬黎果下我即刻喊....
yondu星河果度我即刻諗起thor2皇后死果度....
但yondu呢度係sad同壯觀好多......
不過yondu燒出黎都燒到好多....成條星河.....

呢個位真係我自己柒左唔記得

但唔代表其他point 係鳩up

永遠呢d post 最怕見到但又最多就係上面果幾條on9仔

die hard fans 咁乜都馬後炮

第一集feel 到yondu 對starlord 有小小感情
所以第二集突然變養父都講得出

腦補埋第一集一直通緝starlord, 2集都帶成隊兵去捉gotg 係為左保護peter 添啦不如

人唔笑狗都吠啦

漫畫Peter老豆都係Ego

利申 Google左冇資料

第一集有少少感情算係伏線
第二集解釋返原來佢老豆係仆街黎所以唔送佢返去
咁樣都算係突然咩
不嬲解伏線都係咁架啦 有咩突然唔突然

喂你思維真係好跳脫喎
自己否定晒所有感情戲就出嚟柒啦

套戲挑骨頭一定挑到,好似呢個位明明成架海盜船炸左都仲咁齊飾物,
正所謂瑕不掩瑜,咁呢D大位處理感動既,就無謂執著細位.

漫畫唔係

唔係
漫畫係Json,外星皇族嚟

但好似Marvel 係每套電影上都會出套漫畫補完電影世界觀
,唔知有冇巴打搵到?

Thx巴打

我作為一個DC fans咁俾佢叫做die hard fans (marvel) 真係好傷心.....

根本就唔關陣營事
純粹睇戲角度都要拉人落水

我都係睇果時記得佢有岀現係infinity war片場，形住佢會彈返起身

第一秒一開始見到楊紫瓊以為係海拉 有冇人同樣有錯覺

今次買imax飛感覺幾抵
又有bb groot攞， 又有poster囉

張poster重要係厚身個隻，唔易爛

張poster整到drax個紋身清咗
幾好睇

好痴線，條友唔知係咪缺乏父愛
見到 starlord父子情深唔抵得

Your dog is very cute may I pet it ?

mantis演得好Q....無乜人講咁.....

咁其實佢係片場做咩???

最大可能係回憶

咁咪多數都係史泰龍佢地D回憶
我無諗過part 1 就咁快要出回憶

adam warlock會唔會趕唔切係infinity war出

講左gotg3先出

發覺Marvel英雄電影第二集通常會死一個之前對個英雄重要既人
例如美國隊長2死之前條女，雷神2就死老母

AVG2死左quicksilver算唔算.....

冇人死會畀人話太假

今集角色戲分比重佢佔得咁少
可能下集發揮會大d

Drs 第一集已經死左人

對strange都唔算係好重要姐....
可能第2集死佢條女或者wong

其實真係有D似

師傅都唔重要

Peggy civil war先死

其實電影入面都唔係識左好耐....雖然睇得出佢死果陣str都sad....
對電影個mordo仲重要D啦

Too many sorcerer

史泰龍嗰team好似有一個係sorcerer?

krugarr

Starlord 而家仲算唔算半神？
係因為ego死左用唔到星球能力定sgo死左血源斷左？

same

X3

X4

個妝一樣樣

都係無洗頭

仲要遮著半邊臉

真係認唔到係楊紫瓊
個造型好有gag feel

除非佢睇緊第二套戲
唔係應該講唔出以上嘅說話
不過可能係引戰假膠

呀 我都覺得呀 終於見到同好
好想要個baby groot gif 打包

我覺得好colourful果張靚啲 唔知有冇得賣？

Yondu Rocket Groot Gunn跳700次去Ego果段好有Weird Trailer feel

上面條友好明顯係假膠啦

方丈份人真係好小氣

呢一炸金粉餅....果然名不虛傳......得罪方丈仲想走?

個結局終於唔係打boss個陣無啦啦跳舞
上集睇到個下即刻覺得成套野好on9，得罪講句仲衰過Martha

mantis?

呢個見仁見智啦
不過今次打boss戰個笑位出色好多
Pacman個度笑到仆街

有無諗住買hot toys 1:1 baby groot

最後Rocky撞架飛船入去救Peter個首歌係乜？

啱啱睇完 入嚟係幫勇度默哀

我比較想知點解ego會搞到男主角阿媽生腦瘤
有冇巴打解答

外星人基因bb既副作用?

咩呀，創造左個腦瘤入佢個腦到？

poster 點樣換??

有啲心動 問左價$1130

喂呀 唔好post啦 太q啦

quote返最上果到有講呀 要買imax飛

佢成個世界都創造到 整個腦瘤應該唔難？

之前d角色死都無咁大衝擊/ 煽情
Peggy Carter嘅死俾人感覺到CA既唏噓同遺憾
A1嘅死係看透生命既意義
QS嘅死其實睇落無咩感覺，mcu對呢個角色無咩特別嘅刻畫
Yondu嘅死表達果份口硬心軟嘅愛

有無人數過rocket俾人認過做幾多種動物？

Triangle faced monkey

Can I pet you dog?

baby groot毆打D"老鼠"?個到好得意

撚狗

狗仔, 狐狸 ,熊猫, 老鼠

Yondu

其實都幾多父子情
Ego- star lord- yondu 呢個唔洗講
但我自己感覺 rocket 都當baby groot 係仔咁
教佢放炸彈果度
同yondu 永別之後又話番去要教訓下groot ，咁細個就爛口

Groot係成team人既仔
成日打呀Drax

佢血統含國溝法國溝俄羅斯，正到仆街

佢狂打drax 真係超得意 跟住眼訓又要過去drax 度訓

好想快D有groot既gif

但點解無啦啦要咁做 唔太記得

成team人都好錫佢
其實Rocket比較似Groot兄弟多過爸爸
最正係連Gamora都好照顧佢

因為佢中意Peter老母，佢覺得再見到佢就會唔捨得離開地球
跟住就擺個瘤入佢個腦

廢青Groot

Btw 稍為講一講套戲
呢套係我覺得最好睇嘅Marvel戲 個人口味問題 我自己鍾意搞笑片多啲
套劇啲笑位好正 唔會話好突兀咁 尤其係Drax 鳩下鳩下咁好好笑
感動位我覺得都營造得幾好 Yondu果度真係睇到眼濕濕
另外 Marvel 一去到呢啲宇宙級打鬥啲畫面真係好震撼 好好睇
睇完呢套更加期待Avengers 3 打Thanos會點

Groot好得意
果五個彩蛋每個都好有趣 但好多人睇完兩個就走人

我覺得個情節再黑暗D
EGO根本冇對任何女人有感情,只係純粹想生仔,搵唔同種族女人配種,根本就生完就會殺死佢,再抓個仔返黎。佢咁同STARLORD講,只係想說服STARLORD加入佢

見到有part佢show自己周圍交配真係
覺得Starlord老母好慘

唔想沉船就要殺

如果我無記錯....佢雖然成日打drax...但係有幕佢係drax shoulder度訓

我果個場淨係得兩個人一完就走左....
其他人全部等到最後

其實呢....starlord有無機會同已經幫佢老豆將佢神族既血統擴展開佢....
佢應該都搞過唔少外星女人

幾好睇

尋日重溫過第一集先去睇.....

計我話最慘係nebula:打輸咗就要畀人改造 仲要次次都輸

soundtrack + poster + imax poster

肉地

搞到我又想睇多次 睇IMAX攞海報

第二集好過第一集在於佢描寫成員之間既感情同衝突恰到好處
唔會遺漏任何一個角色又唔會太鬆散
另外導演係色彩運用上又強左 藍色黃色做主色 有藝術價值

點解用zune
唔用sony

我以為會用ipod

原諒我眼殘
佢係套戲入面邊一個
Btw，好正 好鍾意呢啲身材

買還買

係咪mantis?

mantis

Yondo

戲裏面邊個俾Drax話有肉地

原來係佢
戲入面個造型都真係有啲唔掂
但真人原來

好貴

戲入面都幾得意呀

食鬼果度係我全套戲笑得最大聲
Btw，史泰龍之後幾時會再出現？

唔得啦 佢劇裡面所謂嘅遺傳只不過係得到控制living planet嘅能力
都唔係share planet力量比人
似係夾硬將starlord燉冬菇變返平凡人先咁樣設定

因為佢老豆過左幾百萬年先煉成到一個星球,戲入面有講只要佢學,佢都可以煉成個星球,當然要慢慢煉內功,冇得直接老豆過星球力量俾佢

我琴日都係睇 IMAX，
但完全無睇到話可以換 poster

佢最尾唔係冇哂嗰種力量咩??? 學都應該學唔到

重要嘅係 star lord 基本係不死

睇完，yondu

聽翻想喊

無人睇到rocket同yondu穿越700次見到thanos打緊人？月

拎飛尾去旺角/尖沙咀/機場間戲院就換得了

隻腳指果part笑到我仆街
groot得意到震

原來yondu最尾去左地球

清咁好眼 我淨係見到Stan lee

勇度2集都係最型個個 可唔可以唔死
IMDB點解Infinity War 有佢?

有冇人知ending 果首歌叫咩名 ？

邊到有得買 好想買

？

Hottoys

係唔係呢首?

Mantis

大你一隻bb Groot

Soundtrack買定送？

果個位應該勁多彩蛋，呢d都係等出碟慢播 or 等其他人講出黎

買soundtrack送大poster

yondu用嗰枝箭真係好屈機 睇親都覺得勁型

有冇人覺得其實最尾果場好鬼似Man of steel 打General Zod

但出來效果靚過Man of Steel

講啲咁嘅嘢,你大鍋啦
btw我睇個陣都覺似

最尾係冇得用ego 嘅力量， 但中間ego 有講過主角都有力量可以創造一個自己嘅星球

marvel fanboy 無咁癲既，放心

做得好好多人參考係好事。
同樣"神級"打鬥有Thor2，不過無人會參考。

今集睇完覺得幾悶

唔係啦
Ego話我真係好愛你阿媽,但估唔到佢竟然生腦瘤,我真係好失望
如果ego整出黎,唔會話失望
可能係神族DNA太勁搞到佢老母生cancer

Peter 失控屌佢之前果句

Btw 今集邊個斷手？

我覺得最好笑
starlord貼件太空衣俾drax
drax：oh！my nipples!
笑到我標曬眼水，笑咗三四分鐘

Soundtrack買，左邊poster跟soundtrack

係呢隻呀 thx巴打

螳螂女 似 亞洲女性
輪廓唔錯，演員應該幾靚女

浣熊好勁，機械狂

marvel公仔 例牌係hottoys

其實佢加返第一集cut左果個credit scene落黎仲正
本身第一集有個scene係peter個外公係佢當年比yondu接走果一個位望住個天 不過後尾話太sad 唔match第一集個歡樂氣氛所以cut左
如果今集加返落去就神作

好想睇依個scene

我睇左3次，得一個投訴，點解唔用番一兩首gotg d歌？

你有睇到？

Yondu 勁撚到 一個打一團，成隊gtog打一團都無佢咁輕鬆

係以前mmf入面整得好廢

First Easter egg

有d失望係竟然同其他電影一d彩蛋關係都冇
話晒都就黎iw
上集都起碼有thanos 同講下石

仲要斷左都可以即刻砌番好就用得

佢話失望係對所有其他物種失望...
係佢唔想自己再留戀peter阿媽先放個瘤係腦度殺左佢.....
佢話自己驚再番多去第4次就唔會再走....(雖然唔知係咪講大話)

我覺得初代GOTG 絕對同THANOS 有關係,應該係IW 佔好大戲份,話哂請左史泰龍,唔會出得2個鏡頭咁少掛

同感
1代舊歌可以link up埋劇情（hook on a feeling )
今集直頭係笑位為主劇情為副
最尾yondu link up得番第一集劇情先加番唔少分

yondo出現過係iw片場, 點都唔會係路過探班掛
應該係初代gotg擊退thanos/打散左手套之類
之後係iw1到回憶返當時情形之類

呢個post點解有咁多人好似冇睇過咁既

我自己無乜太仔細留意D歌歌詞...但我見人講番今集D歌詞都可以連上劇情呀

哩度好多marvel fans 太deep搭唔到嘴
自己就純粹當爆谷片睇

真

就咁傾下無壞
好過自己記錯仲話人on9仔

講到咁白都可以get錯係咩事

我睇imax視覺效果又比drs更上一層樓
爆谷片黎講無得彈

好似苑瓊丹

屌你講起真係覺得好撚似

法官大人我屌

我屌

樹枝都會有反叛期

第一眼都以為佢係Asian
戲入面個角色好萌

石榴姐都爭住屌

俄羅斯＋韓國

有巴打提過reddit有篇marvel 既 cinematic universe 既 theory

有冇link比小弟進修下

果part好好笑

屌你老母一套細佬都睇得咁明嘅片

咁撚多弱智Get錯

下次去睇戲Check左智商先

點解種咁多種子係唔同星球又唔明

夠膽問邊個企Ego隻船

仲話SL老母腦癌唔係佢老豆搞

你班垃圾真係拖低討論質素

番鄉下食屎啦

鄉下佬D英文都好過你

有字幕都唔撚明

入面個造型似姐

Ego讀埋d歌詞出黎...

冇睇哂D垃圾留言 第幾個Reply？

好想睇下D人有幾垃圾

諗起之前logan又係成堆人問啲劇情點解會咁

#睇戲都要做功課

唔係做唔做功課既問題
套戲入面都講得好清楚咁都要問
都唔知佢地有冇留心睇

搵到

夢不拾遺條垃圾

讀好D書先啦

唔留心睇都明啦

智力問題Only

連登=低質論壇

有D垃圾會員都正常

我反而想知呢d蠢過隻豬既人現實會點生活
或者比套matrix佢睇會睇左d咩出黎呢

真 睇到入撚左廠

不過小心D

班弱智會話我地拎智商黎拎優越感

第一集個收藏員 冇戲份
咁重要既角色都冇講

感覺好似一大堆tvb fans咁乜都要畫公仔畫出腸

好想要 baby groot嘔既gif
跳左700次個個死咁滯
個鏡頭一轉見佢冇乜野以為佢咁犀利
點知下一秒就笑住嘔 笑到仆街

明明trailer見到有 the collector
點知cut左

Collector只係thanos隻狗，無乜好講喎⋯⋯

全場爆笑位

上集groot捨身救全家個度都有喊
但今集yundu死真係喊到好慘
Starlord同ego團聚個陣已經諗其實yundu養大左佢個父子情仲深
唔想套戲忽略依點
點知真係用黎放洋蔥

點會呀 收咗無限寶石喎

都冇曬啦

冇咩哂呀 仲有紅色個粒

Michael rooker演哩啲角色真係好撚正
Walking Dead果陣最撚有味道既角色

我唔係淨係講佢有講歌詞果首....我講其他一路唔同場景播果D....
我見有D人都話其他歌既詞都同當時既劇情有D關???
不過我英文未咁好聽唔清楚

唔係爆炸係唔見咗咩

Gotg 系列有望三集都正

我又記亂左時間啦.....佢地拎Aether俾佢唔係GOTG1之前咩???
佢果度未爆之餘.....個粉紅色外星人唔係都仲在生咩?????
不過之後GOTG佢果度太爆炸都又無講Aether點.....

爆炸姐 唔會無咗嫁？？

佢最後都冇交代 嗰粒Reality Gem仲係咪度

應該會係雷神3交代

我唔係話打爛咗 係下落不明

唔係應該講埋soul gem 咩....好似係差佢未出

我本來我以為今集會出 Adam Warlock順便出埋soul gem 不過應該冇啦

無限寶石都可以炸爛 咁之後唔洗睇avg3啦

應該係上面個粒 因為avg2雷神夢到個守護係冇眼

我都見過d圖d人分析....但thor3 trailer入面佢無左套甲變左平民裝
咁係咪即係粒石又俾人搶左

對呢個理論有啲保留
雷神2片尾個陣明明話唔想Asgard同時有兩粒聖石
所以先將power gem送去俾collector
如果Heimdall係粒石嘅話都幾矛盾下

reality gem

power gem 係GOTG1果粒
Aether (Reality gem) 係thor 2

Sorry打錯左

想問下飛船跳700次去ego個度
係咪有一幕影到一個灰色星球見到兩條友
係咪雷神同loki係雷神2 loki扮死個幕
因為太快 睇得唔係好清楚

好睇，vol 1同vol2 soundtrack都好好聽
無睇任何新聞，兩個客串
今集無第1集咁有新鮮感，但係都睇得好滿意，個個角色分佈得幾平均，babygroot

End credit有佢跳舞

Youdu之死無乜感覺，但係喪禮睇到有少少眼濕濕 father and son

Gtandmaster黎㗎

無知一問 thanos手套有五個位 infinity stone有6粒 有粒係vision度 咁thanos有哂其餘五粒叫唔叫集齊??

清算班25仔果段型到

冇野喇眼殘自

其實點解會唔講收藏員嫁

唔好笑鳩我
Between好想知vision最後會點

rip掛

暫時果幾粒係
vision頭 mind
drstrange time
collecter reality
咩星軍團 power
asgard space
有無睇少到

唔洗同呢d 戇鳩咁認真討論師兄

邊條trailer有collecter

其實你先係最撚戇鳩果個呀，我屌你老母

drax同mantis一齊笑鳩starlord果幕真係

唔知imax飛有得換poster,又要特登走出去換

有無人估到大概幾時換曬

btw唔係睇返post都唔知有楊紫瓊

兩個角色都係捨身救人 好撚sad

Ego 80年代係地球種咗粒蛋
粒蛋到依家先爆
呢單野會唔會係之後提返?

上面巴打咪貼左圖

換番D發電既野落去頂住先囉...tony有計架啦
咩都交俾tony諗啦

果張圖都唔係講地點

交俾佢諗就大獲啦
次次都搞到一獲泡

笑到仆街

其實我覺得阿斯嘉守橋果粒石唔係無限寶石

無限寶石點會咁普通咁擺出嚟

Vision應該唔會咁快就死掛
希望

如果Vision冇左粒石，咁佢同Ultron，Aida有乜分別

sor 手殘負評咗你個留言

其實勇度既吹口哨控箭會唔會太過屈機？

穿透力超勁，太空船都任穿

Dr. Strange 都好隨便咁拎咗綠色粒infinite stone嚟用

兩個負評

其實marvel邊有講過果粒係無限寶石，求其一個配角嘅服飾有粒石就話佢係無限寶石

勇度枝箭都唔知用乜做

仲可以用黎降落

佢唔轉機唔得，聽講話佢部SONY D唔知咩耳機定咩好難搵，問埋SONY都無，要自己整過

楊紫瓊出場好似係話個導演中意香港90年代既戲
BTW今日睇完幾歡樂，不過音樂就真係無上集咁夾，不過都係好好聽

想問 Rocket同Yonku Space Jumping之後點解無啦啦會打ego個星球

14年爆架

導演之前都係fb話過自己成個櫃都係舊港產片
同咪好想搵卡士蘭嚟拍戲
琴日見到篇訪問
佢仲話佢特登參考返王家衛啲戲去拍今集GOTG

一開波已經話去ego
係唔係都會降落
打係因為落到去已經開緊波

去咗wee wee?

正呀喂

我覺得呢個位有第2個意思,部walkman係EGO留俾STARLORD,係親生老豆既信物,由佢親手整爆,之後部ZUNE就YONDU送俾佢,變佢同YOUDU之間既信物
同佢首歌歌詞一樣要BREAK THE CHAIN

Youdu有少少為死而死咁
今集"鋪"家庭條線好好睇 father and son

成個電影業⋯⋯

可惜14年都係遲得濟，如果再早d就可以搵SHIELD去清理現場
Agents of SHIELD又有野拍

無....fans推測黎....
上面巴打講果個point推翻我覺得好可能....
話佢地自己將aether俾collector係話唔想自己同時有兩粒....
咁無理由守門果粒都係

佢放果個位都好求期添.....無保護乜都無.....
任何一個學生都去到......

我突然想問下呢.....
其實starlord第1集果陣....救gamora果陣唔係都曝露左係太空一段時間都無死咩....果陣我以為係因為佢有神族血統所以比常人可以係太空頂耐D....
其實yondu自己用果個starlord有無機會反而可能生存到???

即係第一集上個年
邊道睇到??

ego一死
starlord都會無左超能力
所以應該會死?

其實ego係celestial
原著celestial係機械人
其實celestial係唔係本身鐘意以咩形態出現就會變咩形態
EG.第一集用power gem個celestial變機械人
ego自己先變星球再變人

會死
唔關血統事
佢話會變返普通人其實無講清楚
可以話係佢冇咗喺個星球上面嘅能力
又可以話冇埋對寶石嘅承受能力

vol.2係第一集3個月之後

漫畫唔係話套甲係比佢哋接觸到現實咩

話時話,MCU個地球到底經歷過幾多次差D玩完既危機?
雷神2黑暗精靈差D KO地球
Dr Strange用Time Gem先叫好彩救得返
依家GTOG2又係差D陷球鏟

AVG2都差d玩完

應該係冇咗今集嘅超人能力姐，應該都照係比平常人類，照頂到無限寶石嘅力量嘅

只係無左"永生"
我覺得EGO可能炸返去原始狀態, 未死得晒

我諗到個equation...
自從Tony Stark公開講"I'm Iron Man"之後，超人數既數量急劇上升。但同時，可能世界末日既發生次數亦越黎越多。
可能有個因果關係...

m

初初見到楊紫瓊仲好威威咁同女朋友講係雷神3個海拉，會一手掐爆雷神個鎚 ，之後散場個時聽到有個女仔同佢條仔講：頭先個個黑眼圈女人好臭串呀，之後仲會一手掐爆雷神個鎚

咁我就諗實無死啦個個一定係海拉，點知原來係一齊炒車

比較好奇史泰龍個彩蛋是咪代表原/舊版銀河守護隊會出現

講真，真係差過上集喎
啲劇情舖排唔係個回事
作為一套商業片，睇到大半都未睇到主線係邊，只係分散去講唔同既情。
十八銅人條線又好兒戲，喂大佬偷你幾粒電芯又追又殺咁，最後又要整個好似好勁既武器要報仇，有冇小氣到咁
啲特技太濫，如果睇3d真係會睇到眼花咁離場
唯一好睇既只有勇度死個到

我估係掛
但應該唔會叫翻做guardians of the galaxy

Adam warlock咩背景？

十八銅人我估係因為佢地本身個種族個性特點所以先咁

guardians 3000

岩岩睇完,比想像中差
劇情散,條條線都想講d,但係又兼顧唔到
而且成隊無左第1集個種表面雜牌軍但實質好有默契既感覺,結局又太煽情

I am wood

其實我同意佢呢個point....少林寺班人由一開始到最尾都不停穿插套戲但結果原來同主線完全無關只係伏線.....
至少1果陣nova軍真係同主線有關.....
但今集ego個主線唔係好快已經出咩 點解話大半都未睇到主線....

明明第一集真係好有驚喜

十八銅人其實唔多唔少為左舖adam warlock嘅出現

佢D飾物好似放係駕駛席度,可能就係無炸到果部份

其實我覺得今次cut得太多電影片段出黎做trailer都有影響到觀眾
入場睇個陣少左啲新鮮感

想問下大家身邊有冇人冇睇上集但因為baby groot而睇今集

漫畫係人造人
識用宇宙能量
infinity war佔咗唔少戲份

都未必係，變奸呢啲戲劇轉捩點大半先知係好合理。
但前半個啲，父子重遇，姐妹相殘，勇度班細既叛變。有啲係lost在唔知跟邊條線。

goodest engilsh

主線其實好多時就係主角最主角去推進個一條線，除左首集可能仲要花d時間去建立角色
但睇返續集例如
avg2，tony想整奧創既概念
avg3，美隊知道佢要救bucky
ca2,美隊知道神盾局有內幕
呢啲全部都好明確好快就比觀眾理解到
但今次gotg2開頭，比十八銅人追>比ego救起>比叛軍捉走
全部都係好被動既情節，除左講過話要捉nebula去拎賞金之外，但呢條又唔係主線。
所以係lost左一輪到底要跟邊條線去發展

一開始Ayesha講佢地Sovereign點點點嗰度即刻諗起Man of Steel成行friends一齊笑左

隻蚤女好好J
我竟然J左條蟲

Agger

反而後面ego對star lord啲拳頭交先令我諗起，呢樣的確係進步既

睇完 開段好熱鬧 去到中段幾悶 由於主線比較遲先出 所以前半部感覺幾散 而戲中亦無野關於雷神3
整體上集好d

一直覺得星爵級數勁過地球班superhero 好多 始終見慣大場面

同埋本身quill有下都想扯開個保護衫比yondu
但扯唔開
之後

估唔到鼎爺有份客串

第一集都有啦

咁都睇得切

Howard the duck
太空狗
Grandmaster都有出現

今日睇諗起Daryl搵返佢嗰一幕

yondu好似吳耀漢

元組隊爭Major Victory同Nikki就齊腳

即係右下同左下

電影yondu第2隻角我已經覺得太誇張好搞笑...好似7星俠
...屌番到黎睇番佢漫畫仲誇張

漫畫佢個種族天生係咁

右上=史太龍
電影改到好似Bane D輸管咁

今日睇完走個時聽到2條友講話
「Rocket又話係雲狄素配聲，但唔似既？」

IM GROOOOT

女朋友一路睇一路話佢仲屈機過主角

Btw完全想像唔到咁cute既baby groot，啲動作捕捉係來自vin diesel

有冇人覺得喺Guardians 2裡面，父子同家人，其實喺分開咗嘅概念
呢集講Starlord兩個老豆，一個喺決意離開個仔，一個喺個仔決意離開
兩個都有獨立嘅回憶/過去，算喺佢嘅第一種家人

今次親人個概念好單向傾重Ego vs. Yondu, 但第一集啱啱識就要出生入死嘅Gamora, Rocket, Groot, Drax 喺一樣咁親，甚至更親
Gamora走出間睡房時問 "你唔當我哋喺你家庭咩" 個句，其實都係講呢樣
所以要理解Starlord最尾講 "其實最想要嘅人喺近在眼前" 個點，除咗父親，更深一層其實喺講緊佢哋成班？

尋日睇完我都覺得父子條線寫得好，但我捻相比第一集最終戰前5人圍埋面對面企個幕，覺得個種一家齊整嘅溫暖，比第一集少咗
令到我覺得第一集個種magic, 第二集攞得冇咁準。為咗講父親，其他主角發展不足，走散咗又冇講清楚原來拆散曬佢哋會令一家咁弱呢點，有啲可惜

全場爆笑

我覺得Gamora果句同Tony Stark講 (His is my fd) So was I.. 個情感一樣咁hurt

至於GOTG1企起身果一幕有少少老梗，最尾連rocket頂唔順要跟大隊企起身

好中意戲入面對d惡人嘅描寫
第一集監獄d人日頭串柒柒
夜晚又會攬住一齊訓
Yondu又原來好中意d QQ公仔飾物
今集又係，班掠奪者明明兇神惡煞
夜晚又係攬埋一齊訓，有d仲要攬公仔

想問一開頭個朵花咩黎？ 點解個個星球都擺低一朵 之後又會脹大咁吞食啲人？ 呢個就係ego毀滅星球個武器？

Yondu點解知道會畀史泰龍exile都仲要捉細路？

隻亞當又咩黎

我既理解朵花係ego既分身？(等佢cover變埋個個planet都係ego)
Yondu捉左quill 比佢留低先exile我諗
Adam warlock

想二刷

1.你睇比錢再睇過啦

2.史泰龍係其中一個首領,而且佢知yondu收左一大筆錢,知唔出奇

3.adam即係Adam warlock係班金粉餅整出嚟嘅人造人,係漫畫入面負責看守其中一粒infinity stone,係大事件Infinity(復仇者3,4嘅故事)有好大作用

第二個係話ego比咗好多錢
yondu開頭唔知以為啲細路會冇事
之後比史泰龍知道咪

有冇史太龍迷想睇佢做主角

最尾史太龍話有冇人想一齊食大茶飯我仲以為講緊佢套expandable

係 超正

ayesha=方丈

個幕其他人起身係梗，不過突出到 Rocket個Anti hero 面，我覺得好正，

Gamora 一句話完星爵佢都唔醒個下，睇個個感覺好無奈... 星爵由Ego 開始頭到揭曉都太被動，要Ego 自爆先醒我覺得好唔似佢

佢第一次出場鬧yondu果度都好撚型

史泰隆佢地原則唔可以做細路仔交易....唔道德掛....
但yondu就幫ego捉左一大批佢d仔女番去俾佢.....
比peter留低其實係好事我諗史泰隆反而唔係嬲呢樣...係嬲佢捉D細路俾ego....
所以之後yondu咁偉大做番好人史泰隆佢地先肯黎見佢最後一面

好多marvel die hard fans
講真唔熟marvel 睇得冇咁仔細都正常呀 唔洗下下屌人既

我覺得今集笑位好啲 但劇情同配樂就唔夠上一集
同埋超人迪加頭頂舊野係人都用得架咩

個幕好有潛力做恥笑gif

你肯定？

屌人就真係唔使
但有d人問嘅嘢唔係die hard唔die hard嘅問題
係無法簡單理解上文下理嘅問題

條友應該唔識英文

唔明Die Hard點解

無睇第一集去睇得唔得？

條友人如其名
睇戲都係咁既狀態
仲好意思學人搬Die Hard Fans出黎

其實可以買隻碟睇左先
冇睇第一集就會睇到一舊雲

睇完，

成班傲嬌

得嘅 但一定無咁有樂趣 有啲位未必明 (主角同女主之間啲嘢)
我就建議睇咗第一集再去

最後一個彩蛋，果班人咩黎？
Btw Stan Lee

D弱智仔睇唔明係咁

Watchers

勇度死左

麻麻地，係無悶場，但太密啲gag，性質又重覆
主線不清，中段拖拖地，但描寫勇度好好
BTW點解要改左星爵生父做ego?純粹出一集...

尋晚睇左，好正
但我覺得第一集好睇啲

我都係
下集無佢了

睇戲唔仔細咁你睇嚟做乜
睇完仲問埋啲白痴問題唔屌得？
仲要下下搬die hard fans上枱
知唔知好撚難聽

睇完覺好悶
最大問題睇到中後先講主線

劇情討論區 結果一堆人屌人哋睇唔明
人哋唔明你一係就解釋 一係就唔撚理佢block柒佢
個個起晒鋼咁唔知做乜柒 屌嚟屌去都係得果幾句悶唔悶啲

估唔到勇度對starlord 有愛

成套戲比我好有動感，動作場面好似打緊機咁
劇情方面無問題，只係覺得金粉族刻畫太多對主線無幫助，反而想睇star lord 老豆既歷史仲好，話晒生存左幾百年做過咁多大事，諗起star lord 只係老豆萬份之一個仔就好灰
勇度無疑係成套戲最感動既人物，能力又超班
Star lord 一集死兩個老豆 正式變成孤兒仔

有冇巴打講下adam係咩料

重度劇透 不過入得嚟我估都睇咗啦 我覺得佢講得唔錯 尤其解釋彩蛋果度

今集就好似打機打緊3條支線（Sl同佢老豆，勇度比人背叛，兩姊妹恩仇），之後打打下支線先發覺原來第一個支線係主線黎

今集太着重人物互動，個個都一pair pair咁
(火箭同勇度，2姊妹，sl 2父子，drox同黑眼女）
但忽略左個故事重點係邊，2父子個個message係一個好idea,但如勇度flashback再多啲，會令個結局更感動。

7.5分。總覺得marvel 太鍾意用第2集擴展世界觀同加插太多人物，好似aou同ironman2。而忽略左個主線發展。

Nebula真人好靚

Amy

其實係咪因爲ego真係好鐘意peter老母 生出黎先可以遺傳到ego既能力？

睇完 真係無咩樂趣
覺得無咩必要2粒鐘咁長

跳躍700次果度笑撚死

但係太快,應該有唔少彩蛋位

屌唔係咁老豆呀.....因為愛~~

係愛呀peter

等睇baby groot 嘔.gif

我覺得佢同雲迪素無乜分別（動作演員無表情）
淨係可以扮cool

係視力正常都會睇到既野
如果唔明根本唔會知自己成齣戲睇乜

屌你老母

弱智就唔好睇戲啦

呢個post d人咁大怨氣
平時累積左好大壓力？

有冇人好似我咁，見到勇度都諗起佢

咁都要屌....
佢有解釋點解咁多外星人子孫都share唔到佢神族DNA但係得starlord有咩??

可能要同[人類]先得呢

睇完 好睇過第一集好多

你究竟點睇戲
1. Yondu第一集都有講過當佢仔，而且都真係三番四次放過佢，最後比佢昆都係笑冇嬲
2.佢不嬲都係憎個家姐唔係憎晒成隊，而且今集都有交代點解憎個家姐，你可以唔認同但唔可以話佢冇講
3.笑位係略嫌太多我都認同既
4.點會冇特色 佢兩個第一集已經係咁嘈，其實依team人個性格係好出而且好貫徹始終，starlord就鍾意鳩up又不羈，rocket就口臭嫌痴線所以成日同starlord嘈，drax就蠢同直，gamora就最冷靜又收埋自己，groot係吉祥物，你話佢地今集有偏離依個設定咩
5.大戰打到超人咁你仲執著佢有冇出波
6.廢事屌喇，重睇1啦

電槍面
有無記錯個名?

條友屌到痴晒線
套戲都無解釋到點解係得peter老母得 淨係話得佢一個得
可能真係因為愛呢

好鐘意今集講嘅父子情

睇佢光頭都靚就知有頭髮一定不得了

無呀
個名又真係幾on9

班垃圾睇戲唔用腦，比人屌唔識駁就標籤人die hard fans都戇鳩鳩
例如yondu嗰度上集有認真睇都覺得佢戇鳩啦主角既屎橋又信，最後比人呃又唔嬲
今集話佢地有父子情即刻通晒啦
仲有帶兵捉佢地嗰度，正正因為佢嗰場話要返啲電就算唔捉人，佢先被背叛，咁都可以當係bug
仲要屌鳩返其他人都痴撚線

呢個...係咩道理黎....

成班恥笑

俾 Rocket 開哂turbo 笑佢個幕好正

太愛佢所以傳到Dna
屌你老母飛天小女警咩
小學都唔會Up D垃圾出黎啦

連金面女d人都笑9佢

個幕又係好正

死前報串仲要俾人笑

咁你解唔解釋到得Peter遺傳到呀? 解釋唔到點解要排除呢個可能性?
9 up下討論下啲theory都好似屌咗你老母十幾次咁起晒鋼

條女...Dr. Who 果個 Amelia Pond?

呢套嘢d笑位真心正

痴撚線講下可能性唔啱聽就起晒鋼屌鳩人
醉人皆醉你獨醒 訓啦柒頭

上網屌人都要用Fun Son
好撚垃圾
你老母生著你真係

因為太愛佢所以先傳到Dna

笑撚到我😂😂😂

屌你就係分身? 笑死

係咪CUT左呢個，冇印象睇過
個場景好似開頭打怪個個場，但個時既樹人應該係冇衫?

係
trailer有啲嘢都cut咗
Mantis俾石打中果度Drax都少咗句

其實主角老豆諗野好似龍珠超個見習界王神咁。

都唔使強求trailer出現嘅嘢喺正片出現返嘅
始終拍落咁多鏡頭
依家呢個版本我覺得已經唔錯

係
有啲其實係cut得幾好 例如Nebula果句Garden of Galaxy 唔太好笑
但Drax果度cut完啲人好似唔係好識笑

我睇嗰到冇adam warlock
得個金人話整個新生育倉

冇出個adam個名？

金女話 個名叫adam

呢到咪就係開頭個到囉

開頭冇衫

你咁講一講我先覺佢件衫應該係之後先著
但睇背景同個動作就肯定係開頭播intro果度....
可能係預告果陣未整好曬D cg掛

可能覺得著左衫得意啲所以預告比件衫佢引fans啫

x 2

睇完night manager見到elizabeth做金粉餅女皇
好興奮

研究用原始方法造人

我第一集已經覺得似

Yondu死左好sad

我示範俾你睇

其他人話有adam咩警告thanos好撚勁
呢段冇

真心on9...用自己傷疤黎改名
金粉女笑柒佢個到最好笑

有咩
都未孵

佢件衫好似D錯覺圖....見到對波好似變大變細咁

著衫得意D，講佢唔鍾意帶帽個到

me2

點解咁多人話唔得 我覺得好好睇，係咪我要求低

梗係唔得啦， 早三四年我會收貨，但岩岩睇完Logan 仲j住thor3條預告 心諗屌你咁樣渣流灘hea鳩我？ 你當你dr. strange 咁仲係第一集咩

會唔會對爆谷片太高要求？

恨鐵不成鋼

會唔會對Thor 期望太高
gotg 2 我覺得好好睇 , 睇得好開心

同我諗既一樣

留名等神人cut晒果幾百次跳躍場景出黎

原來後生版ego唔係好似civil war rdj咁用cgi
係靠化妝搞掂

好鍾意今集講star lord yondu
Gamora nebula呢兩條親情線

Yondu好撚型 前一集都唔覺

覺得笑料有d港產片既味道

Drax 係咪一野插穿throus個心???

導演港產片fans嚟

Ego講自己仲同左好多星球人交配時，d公仔好核突

有蟲

好想睇多次

金色人係唔係漫畫金色有角o個班人?
又係成日講進化進化咁，
重有主角老豆係咩野半神?
英仙(cele....)定同永恆有關?

太快成日睇唔切

D翻譯用曲線真心膠好怪

主角都仆過一次類似蟲既女

個eternity應該係字面意思
我見到peter講嗰陣我都諗咗諗
但係無理由連介紹都冇就咁帶過

其實唔係打大型敵人既話yondu成套戲最屈

第一集已經話比你知係歡樂片
竟然用logan去比

我都睇得好開心

好好笑

我收哂貨

睇完即刻訂左SHF 隻StarLord同Rocket
可識Rocket 冇支大跑得兩支槍仔

Teenage groot片尾最正
呀媽嘈個仔淨係識打機

唔怪之得
第一集睇完好撚深刻
d笑點有d周星星feel

唔執房
You're boring

baby groot好cute 佢喊嗰陣好想安慰佢

Mary Poppin 個位全場得我一個識笑是咪悲哀

你都on9 大家都係電影又係超級英雄片 雖然唔係完全一樣但一定有部份地方共通相連 可以放係某d標準下檢驗品評 例如奧斯卡唔通又唔同劇種唔同department全部分開晒評分同頒獎？ 係有人想知覺得唔好提既人點諗我先插下咀 唔鋸係對於套戲，而唔係對於覺得好睇既人 無意爭辯

Haha i m Mary poppins y'all!!

睇完其實有d sad，同bf一齊睇，Mary Poppins唔識，史泰龍唔識，楊紫瓊又唔識
突然覺得大家距離好遠

睇中文字幕再加埋佢降落姿勢先知係乜，一路以為套野叫乜乜nanny定granny

會唔會唔識呀
00後？
話晒都叫出名架喎

我識史泰龍同楊紫瓊...但真係唔識mary poppins

呢個真係唔緊要
我印象中TVB都唔係播過好多次
但係唔識史泰龍真係
仲要男人

外國華人90後 其實唔識真係唔緊要
睇完我嘗試介紹果陣佢話是但啦又唔係咩大人物 呢種態度先乞我憎

sor 唔覺意變左吐苦水 大家討論番套戲吧

開頭個節奏真係麻麻地
唔應該用老豆渣車做開場
應該一開始就講佢地好認真咁準備，但其實set 緊音樂

而且mr.blue sky 段戲有d普通， james gunn 吹到勁好睇，但連上集 come and get your love + chris pratt un 幾下+ 出title 都好睇過呢段樹人跳舞 有少少失望

三條線本身已經散，james gunn 仲要不斷用soundtrack 話俾大家聽， 「嗱，呢段有歌聽，好緊張刺激 」變相令到套野段落化，劇情還劇情，播歌位還播歌位，gag 還gag咁

可能我預期太高，但呢套野個感覺真係
有少少行（除咗yondu )，我想睇既係呢班烏合之眾點樣成長
但呢樣野基本上要佢地合流之後先好番少少

見到句野都嬲最撚憎同呢類人睇戲

其實演員同STAR LORD真係有幾分似

我同佢講番Mary Poppins係乜野 佢都話是但啦邊個會睇呢d咁舊咁無聊既戲
次次同佢睇完戲幾乎0討論空間，佢睇戲純粹為視覺享受官能刺激
好似之前嘗試俾閃靈佢睇，佢邊睇邊玩手機，最後訓埋
唔少戲都有d位向經典致敬，我知既都想盡量介紹番，可能佢覺得我懶醒show off掛

咁唔夾又會一齊

不要說了

Chris Pratt

你男定女通常都係男仔同女朋友解釋
咩都唔想知咁你不如唔好睇

好撚正

佢近期做既戲我都有入場睇佢

hehe sor
我都係讀u果時修過兩科電影，認識唔多但係睇每套戲都會想挖掘下多d內容 例如小說改篇既會想睇下原著，個演員演技好會搵埋佢其他戲睇
好似Mary Poppins咁你代入番果時年代就會覺得套戲可以拍到咁真係好撚正，我圖書館租碟睇睇到嘩嘩聲，又覺得個主角好熟口面，Google下原來係the sound of music個老師 果種感覺勁開心

passengers

Btw 冇事先睇演員名單 個金粉女有幾下我仲以為係Sophie turner 不過佢已經做左jean唔會係度出現

我都好憎同我男朋友睇戲成日一講套戲佢就話悶唔想知

我果個睇完lala land佢屌晒鬼話套戲垃圾
冇野好講

冇睇lala land冇人同我睇
佢成日話我唔肯同佢睇戲，又唔惗下點解

岩岩重溫ca3 都係鍾意舊marvel片頭多d

我女友都唔識呢d

你不滿既地方同我朋友諗既野一樣

唔想yondu死
睇到喊曬

我第1次係戲院睇戲喊就貢獻左比呢套戲

Elizabeth Debicki 正過Sophie Turner好撚多喎

我覺得第一集每個人物性格突出啲
嘈既位亦有感覺
今集真係好多位都冇謂左
drax變左剩係識笑同大聲講完野就沖出去
starlord同gramxxx（唔記得sor）既線又刻畫得好似唔夠好到後期先俾到感覺觀眾
starlord同rocket啲嘈吵位真係好炒
嘈係可以帶出佢地意見點不合但都會在意對方（呢點又係去到最後先見到啲啲）
導演對佢地兩個既嘈吵位好似咩都搵來嘈咁
一開頭幾好一來就打加bgm加一shot過順勢帶返thanos個女出來俾gotg帶去
覺得其實今集除左開頭同結尾之外
中間好多位好多每個人既情感表達同溝通都捉唔到位
好似第一集劇情同人物刻劃好啲

首歌好襯呢幕

呢套勁垃圾

學下自己一個去睇戲啦，你會感受更深

除左starlord 我最鍾意就係yondu 睇到佢死勁sad

係咁多角色塑造入面，佢個角色同rocket 係最好，睇左第二集先知原因yondu點解要保護starlord

笑到仆街
拎識Mary poppins來打飛機都有
唔知咪唔知
正如你班垃圾都唔係每一隻歌都識
唔通我又走出話我自己每一隻歌都聽過識唱識彈好撚勁咩
成班On9

成套戲如果睇完1 直接睇2就好好睇

Pacman 個一幕得我一個笑

我都有睇到 好正

agger
仲要有人講條仔唔識又唔受教 cls

應該出咗老豆渣車個段
先再出marvel logo
占士根做壞規矩

好叻呀你

最後果下笑真係將兩個人關係講得好清楚

史泰龍都唔識仲大獲 係咪香港人嚟

最後首Father and Son

Starlord俾個波佢個陣好露骨咁叫佢千祈唔好開
個下Yondu都應該知咩料啦

話之前無線索既人應該無接觸過傲嬌角色。
主角次次話自己係邊就狗衝去搵佢，用d on9理由就同主角一齊守星救人都唔明顯。
主角次次求親yondu，只要有個on9理由說服到班on9手下就會去做

代溝，想唔認老都唔得。

小學生唔知郭富城，黎明點既樣

條仔態度都有啲問題嘅
不過比著我 知道人哋唔識 真係唔會解釋咁多 人哋未必有興趣知
我個人鍾意聽歌
Dr.Strange 有Pink Floyd 首Interstellar Overdrive
自己入戲院聽到係好high 但我知班frd係唔識嘅 講嚟都無謂
唯有自high

唔識史泰龍又點呀
睇戲連出名嗰啲人都唔識仲要唔想知
btw上面話淨係想感受官能刺激嗰個叫佢帶住vr打成世飛機好過啦

金色唔想屌

諗起啲金人av

咁正 金色都照屌

點睇戲都要經你同意

我都覺得多左個studio有啲核突

你認為出名 唔等於人地想知
Stan Lee出唔出名？你同一個唔睇Marvel片既人講佢集集都出現 佢可能都只會哦一聲
睇開d啦

哦都好過同你講唔想知啦下話

睇marvel片睇到人屌人唔識野
唔睇marvel既人係咪可以屌你淨係睇荼毒思想既英雄美國打J片

咁樣真係世界大戰咁批逗

關marvel咩事
而家係講緊客串係邊個
唔識同你講又話唔想知
睇戲唔識彩蛋客串都少咗啲樂趣啦

你同條仔點睇戲其實都無乜人想知

唔洗咁勞氣，每個人入場目的唔同
有人只想享受電影，為求輕鬆
有人想認識更多
有人想深度思考
各有所好，若有人分享咪聽下囉，何必斬釘截鐵拒絕

同意
所以咪講緊使唔使話唔想知咁絕

唔係我呀大佬

其實今次宇宙同Watcher講故嘅Stan Lee
是咪上次Civil War嗰個吖嗱

見佢話做速遞

劇情就係靚仔大哂

呢套係Marvel最佳片尾字幕

唔識Mary poppins
但前面幾版啲reply真係幾侮辱
有咩好打飛機

有冇人睇兩次

出奇既人會多d，好似知道有香港人唔識黎明張學友咁

我係睇完個秒就想即刻同人分享個類人

m@

e
巜㞥義n，.'.,，..S九．長，○底線郵;氵㣺，r

根本唔識史泰龍就真係一件好出奇既事
唔講n年前第一滴血洛奇
佢近年都有轟天猛將係好多人講啦
識一個人人都識既人真係冇野好打飛機，但笑柒個咁都唔識既人其實好撚正常

.`;" ，..

唔明有咩侮辱
更唔明點解可以引伸到打飛機

講緊Mary poppins

本身講左3個名，點解要搵其中一個計?

y5#

本身一開頭係講Mary poppins咋嘛
係之後先講埋史泰龍同楊紫瓊

搵交嗌無意思
講返套戲好過

我係覺得呢3個入面史泰龍最無可能唔識
其他我都可以話你未睇過套戲/唔認得
但係史泰龍就真係有咩可能唔識先得架係咪先

其實都無咩好講
講到最驚喜嘅我覺得係有watcher嚇咗嚇
個人覺得係不過不失
mcu暫時都係ca2最正

銀河守護隊係宇宙觀 一定正過 地球觀

幾鍾意佢太空個啲場景
宇宙嘅話真係期待佢走出gotg寫多少少

電槍臉好樣衰

啱啱睇完4DX版

依類題材嘅戲好襯4DX

張圖有寫可摺疊
正價20蚊好掠水

個名都好柒

Dr. Strange 果陣打Dormammu已經覺得好正
Avengers 3 同埋再之後啲敵人都宇宙級嫁啦我估 好期待果種震撼嘅場景

想
趁 橫掂長假冇野做

勁還勁 最後都係智取

最後返去耕田

expandable of the galaxy
eotg

有冇巴絲知道邊到有baby groot公仔買？

十八銅人小器過方丈，幫你打怪獸送幾粒電池都唔怕死啦

Hottoys 1130hkd

但silver 首 wham Bam Shang A Lang 真係超正
個唱腔超頂癮

Adam warlock....明明同金粉餅係兩兄妹....
依家變左佢艾也老母

你諗下佢講幾句嘲諷下都想殺你

好過冇得出

BTW, 其實唔知大家知唔知.....其實佢隻troll doll 都係彩蛋黎....

有興趣可以去SEARCH 下
Pip the Troll

其實我想知gotg知唔知雷神佢地個啲國度
掉返轉雷神個啲人又知唔知gotg佢地咁多個星球
因為我好好奇阿斯嘉又自稱係九大國度既守護者又有彩虹橋通往各大國度（包括地球）
但又好似冇同gotg有咩聯繫性係度
gotg係只要有架ship就可以呢個星球跳去第二個星球
想問其實佢地係屬於兩個星系既世界（當然仍然係同一個世界觀既空間裏頭）

之前我以為Watcher個電影版權係Fox既，點知呢套戲見到佢，真係嚇左嚇

Gotg 好似清泉咁完全同其他無關聯

雷神而家應該識GOTG 佢要查infinity stones啲嘢

Asgard 同其他星系係有接觸，起碼知道collector既存在

同埋Thor知道Power Stone (Orb)最近出現過

除左雷神套戲有講係識搵the collecter同gotg一樣會識去 同埋大家都知地球既存在之外
佢地兩套穿越過既星球感覺係兩個唔同既星系
雷神好似只會理九大國度同埋個九大國度好似好多都仲係穿原始服裝（雖然唔知科技點樣）
gotg個個就新星軍團為例個星球好似多元化啲似星際大都會星球咁（另一個高科技好多既地球）
雷神個九大國度好似只係每個星球得一個種族咁同埋其本上唔會走去第二個星球
gotg係咩星球都會穿越到同埋兩者穿越去唔同星球方式都唔同
其他佢地係同一個宇宙裏面定係算係有多重宇宙既其中兩個宇宙
sor for1999
有冇人明我講緊乜

Thanks for sharing

hottoys仲有出Q版既cosbaby
價錢會親民d

Cosbaby無咁正
利申無錢買

2刷 (Real D 3D 同frd -> IMAX 自己)

感覺唔同咗, 細節位睇得清楚咗, 重點係, 唔洗太依賴字幕就可以留神望得曬主角神情, 互動分返曬離, 唔再覺得佢地之間寫得好陌生
亦都感覺個劇情節奏冇第一次咁拖
眼濕濕嘅位都係咁眼濕濕

跳700次蟲洞有痛經過地球

成齣戲我淨係覺得yondu屌柒rocket係最好睇
便當反而無乜感覺，不過佢令成套戲既劇情推進補足番好多

我想問問watcher係之後既故事有咩重要性？

花生友

Watcher大部分時間都只係會食花生
係marvel zombies見過佢地出手

咁點解咁多人驚訝今次有watcher出現

話yondu fight robots係咪講緊佢一出場大戰完d黃色女機械人?

幾鐘意最後講starload同yondu既情
番去仲即刻上youtube聽番首歌, father and son

要開新post喇

Yondu換左個咁型既fin點解唔俾佢拍多兩套

呢part最感人

「Yondu 雖然唱歌不怎麼好聽，但是他有一張擅長吹口哨的嘴巴。」

本身Watcher 版權好似係fox到 唔知會唔會又有機會好似蜘蛛俠咁有合作

想知有啲咩角色既版權係fox到